五歲小妹妹被虐打致死

呢單案隔左幾年先續審
我無忘記你啊小妹妹陳瑞臨
雖然沒有透露姓名
但呢對冷血父母的暴行怎會忘記

咁都得

希望個老豆繼母同繼外婆都受返個小朋友受過既苦